港珠澳大橋香港段工業意外 1死仍有1人失蹤

港珠澳大橋香港段工程發生致命工業意外，涉及5名工人，有3人墮海，其中1名22歲工人死亡，另外1人情況穩定，1人仍然失蹤，其餘2名工人被繩纜擊中輕傷。
路政署表示，意外發生時，工人正拆卸一個橋底下的臨時工作台，工作平台離海面約三米多，據了解，工作台倒塌，扣上安全帶的工人被拖下海。

22歲仔
Rip

條橋第日起好可能都會好邪